# Korean translations for Readeck.
# SPDX-FileCopyrightText: © 2025 Readeck <translate@readeck.com>
#
# SPDX-License-Identifier: AGPL-3.0-only
# dewyeyed <dewyeyed@noreply.codeberg.org>, 2025.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Readeck 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translate@readeck.com\n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-02 20:47+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-10-19 18:39+0000\n"
"Last-Translator: dewyeyed <dewyeyed@noreply.codeberg.org>\n"
"Language: ko_KR\n"
"Language-Team: Korean <https://translate.codeberg.org/projects/readeck/application/ko/>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: assets/templates/_layouts/sidemenu.jet.html:29
#: assets/templates/bookmarks/bookmark.jet.html:26
#: assets/templates/error.jet.html:12
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

#: assets/templates/_layouts/sidemenu.jet.html:30
msgid "Secondary Menu"
msgstr "두번째 메뉴"

#: assets/templates/_layouts/sidemenu.jet.html:31
#: assets/templates/bookmarks/bookmark.jet.html:27
#: assets/templates/error.jet.html:13
msgid "Main content"
msgstr "메인 콘텐츠"

#: assets/templates/_layouts/sidemenu.jet.html:46
msgid "Close menu"
msgstr "메뉴 닫기"

#: assets/templates/_libs/common.jet.html:1
msgid "Quick access menu"
msgstr "바로가기 메뉴"

#: assets/templates/_libs/common.jet.html:1
msgid "Home Page"
msgstr "홈페이지"

#: assets/templates/_libs/forms.jet.html:1
#: assets/templates/_libs/forms.jet.html:42
#: assets/templates/bookmarks/import/form-csv.jet.html:55
msgid "Required"
msgstr "필요"

#: assets/templates/_libs/forms.jet.html:10
msgid "Errors"
msgstr "오류"

#: assets/templates/_libs/forms.jet.html:16
msgid "Please check your form for errors."
msgstr "양식에 오류가 있는지 확인하십시오."

#: assets/templates/_libs/forms.jet.html:227
msgid "The previous"
msgstr "이전"

#: assets/templates/_libs/forms.jet.html:236
msgid "Day(s)"
msgstr "일"

#: assets/templates/_libs/forms.jet.html:237
msgid "Week(s)"
msgstr "주"

#: assets/templates/_libs/forms.jet.html:238
msgid "Month(s)"
msgstr "월"

#: assets/templates/_libs/forms.jet.html:239
msgid "Year(s)"
msgstr "연도"

#: assets/templates/_libs/forms.jet.html:242
msgctxt "word"
msgid "or"
msgstr "또는"

#: assets/templates/_libs/forms.jet.html:272
msgid "Select or drop file"
msgstr "파일을 선택하거나 드래그앤드롭으로 옮겨주세요"

#: assets/templates/_libs/forms.jet.html:276
msgid "remove"
msgstr "제거"

#: assets/templates/_libs/pagination.jet.html:1
msgid "Go to previous page"
msgstr "이전 페이지로 돌아가기"

#: assets/templates/_libs/pagination.jet.html:1
#, python-format
msgid "Go to page %d"
msgstr "%d 페이지로 이동"

#: assets/templates/_libs/pagination.jet.html:1
msgid "Go to next page"
msgstr "다음 페이지로 넘어가기"

#: assets/templates/_libs/pagination.jet.html:10
msgctxt "page"
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: assets/templates/_libs/pagination.jet.html:15
msgctxt "page"
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: assets/templates/admin/user.jet.html:9
#: assets/templates/admin/user_list.jet.html:9
#: assets/templates/profile/base.jet.html:45 internal/admin/views.go:59
#: internal/admin/views.go:89 internal/admin/views.go:129
msgid "Users"
msgstr "사용자 계정"

#: assets/templates/admin/user.jet.html:18
msgid "User will be removed in a few seconds"
msgstr "사용자 계정을 제거중 입니다"

#: assets/templates/admin/user.jet.html:19
#: assets/templates/admin/user_list.jet.html:43
#: assets/templates/bookmarks/collection.jet.html:27
#: assets/templates/bookmarks/components/card.jet.html:100
#: assets/templates/bookmarks/import/form-browser.jet.html:48
#: assets/templates/bookmarks/import/form-csv.jet.html:34
#: assets/templates/bookmarks/import/form-goodlinks.jet.html:34
#: assets/templates/bookmarks/import/form-linkwarden.jet.html:34
#: assets/templates/bookmarks/import/form-omnivore.jet.html:43
#: assets/templates/bookmarks/import/form-pocket-file.jet.html:50
#: assets/templates/bookmarks/import/form-readwise.jet.html:34
#: assets/templates/bookmarks/import/form-text.jet.html:35
#: assets/templates/bookmarks/import/form-wallabag.jet.html:69
#: assets/templates/bookmarks/label.jet.html:57
#: assets/templates/profile/app_list.jet.html:66
#: assets/templates/profile/token.jet.html:19
#: assets/templates/profile/token_list.jet.html:63
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: assets/templates/admin/user.jet.html:29
#: assets/templates/admin/user_create.jet.html:19
#: assets/templates/auth/onboarding.jet.html:23
#: assets/templates/bookmarks/import/form-wallabag.jet.html:40
#: assets/templates/profile/index.jet.html:30
msgid "Username"
msgstr "사용자계정"

#: assets/templates/admin/user.jet.html:35
#: assets/templates/admin/user_create.jet.html:25
#: assets/templates/auth/onboarding.jet.html:36
#: assets/templates/auth/recover.jet.html:28
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: assets/templates/admin/user.jet.html:39
#: assets/templates/admin/user_create.jet.html:30
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: assets/templates/admin/user.jet.html:44
#: assets/templates/admin/user_create.jet.html:35
#: assets/templates/auth/login.jet.html:29
#: assets/templates/auth/onboarding.jet.html:28
#: assets/templates/bookmarks/import/form-wallabag.jet.html:47
#: assets/templates/profile/base.jet.html:19 internal/profile/views.go:131
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: assets/templates/admin/user.jet.html:47
msgid "will not change if empty"
msgstr "변경하지 않으시려면 공란으로 두세요"

#: assets/templates/admin/user.jet.html:50
#: assets/templates/bookmarks/collection.jet.html:82
#: assets/templates/bookmarks/collection_create.jet.html:29
#: assets/templates/profile/index.jet.html:92
#: assets/templates/profile/password.jet.html:35
#: assets/templates/profile/token.jet.html:73
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: assets/templates/admin/user.jet.html:53
msgid "Delete this user"
msgstr "이 계정을 삭제"

#: assets/templates/admin/user_create.jet.html:9 internal/admin/views.go:90
msgid "New User"
msgstr "새로운 계정"

#: assets/templates/admin/user_create.jet.html:41
msgid "Create user"
msgstr "계정 생성"

#: assets/templates/admin/user_list.jet.html:14
msgid "Add a new user"
msgstr "계정 추가"

#: assets/templates/admin/user_list.jet.html:30
#: assets/templates/profile/token_list.jet.html:44
#, python-format
msgid "Created on: %s"
msgstr "생성 일자 : %s"

#: assets/templates/admin/user_list.jet.html:31
#, python-format
msgid "Last update: %s"
msgstr "최종 변경 : %s"

#: assets/templates/admin/user_list.jet.html:38
msgid "This user will be removed in a few seconds."
msgstr "선택한 계정을 삭제중 입니다."

#: assets/templates/auth/login.jet.html:9
#: assets/templates/auth/login.jet.html:36
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: assets/templates/auth/login.jet.html:12
msgid "Sign in to Readeck"
msgstr "Readeck에 로그인"

#: assets/templates/auth/login.jet.html:21
msgid "Username or email address"
msgstr "계정 또는 이메일주소"

#: assets/templates/auth/login.jet.html:40
msgid "Forgot your password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

#: assets/templates/auth/oauth/auth-code.jet.html:8
#: assets/templates/auth/oauth/device-code.jet.html:9
#: assets/templates/auth/oauth/form.jet.html:14
msgid "Authorization required"
msgstr ""

#: assets/templates/auth/oauth/device-code.jet.html:13
#, fuzzy
msgid "Go back to Readeck"
msgstr "Readeck에 로그인"

#: assets/templates/auth/oauth/device-code.jet.html:28
#: assets/templates/auth/oauth/device-code.jet.html:47
#: assets/templates/auth/oauth/device-code.jet.html:54
msgid "Connect a device"
msgstr ""

#: assets/templates/auth/oauth/device-code.jet.html:32
msgid "Enter the code displayed on your device"
msgstr ""

#: assets/templates/auth/oauth/device-code.jet.html:37
#, fuzzy
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: assets/templates/auth/oauth/device-code.jet.html:49
msgid "Authorization request was denied."
msgstr ""

#: assets/templates/auth/oauth/device-code.jet.html:49
msgid " You can now close this page."
msgstr ""

#: assets/templates/auth/oauth/device-code.jet.html:57
msgid "Authorization granted. Connecting device..."
msgstr ""

#: assets/templates/auth/oauth/device-code.jet.html:61
#, python-format
msgid "<a href=\"%s\">Reload this page</a> if it doesn't refresh after a few seconds."
msgstr ""

#: assets/templates/auth/oauth/device-code.jet.html:66
msgid "Device is connected!"
msgstr ""

#: assets/templates/auth/oauth/device-code.jet.html:66
msgid "You can now close this page."
msgstr ""

#: assets/templates/auth/oauth/form.jet.html:12
#, python-format
msgid "Signed in as: <strong>%s</strong>"
msgstr ""

#: assets/templates/auth/oauth/form.jet.html:20
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      <strong>%s</strong> would like permission to access your account.\n"
"      Only approve this request if you recognize and trust this source.\n"
"    "
msgstr ""

#: assets/templates/auth/oauth/form.jet.html:26
#, fuzzy
msgid "Review permissions"
msgstr "허가"

#: assets/templates/auth/oauth/form.jet.html:33
#, fuzzy
msgid "Application information"
msgstr "Application"

#: assets/templates/auth/oauth/form.jet.html:35
#: assets/templates/bookmarks/collection.jet.html:72
#: assets/templates/bookmarks/collection_create.jet.html:22
#: assets/templates/profile/token.jet.html:42
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: assets/templates/auth/oauth/form.jet.html:36
#, fuzzy
msgid "Website"
msgstr "Main website"

#: assets/templates/auth/oauth/form.jet.html:37
#, fuzzy
msgid "Version"
msgstr "Version:"

#: assets/templates/auth/oauth/form.jet.html:42
#, fuzzy
msgid "Authorize"
msgstr "저자"

#: assets/templates/auth/oauth/form.jet.html:44
msgid "Deny"
msgstr ""

#: assets/templates/auth/onboarding.jet.html:9
#: assets/templates/bookmarks/index.jet.html:75
msgid "Welcome to Readeck!"
msgstr "Readeck에 오신 것을 환영합니다!"

#: assets/templates/auth/onboarding.jet.html:15
msgid "We're delighted to have you on board; one more step and you're good to go."
msgstr "여러분을 환영합니다; 한 단계만 더 진행하시면 바로 시작하실 수 있습니다."

#: assets/templates/auth/onboarding.jet.html:31
#: assets/templates/auth/recover.jet.html:54
#: assets/templates/profile/password.jet.html:31
msgid "must be at least 8 characters long"
msgstr "최소 8자 이상이어야 합니다"

#: assets/templates/auth/onboarding.jet.html:38
msgid "Please note:"
msgstr "Please note:"

#: assets/templates/auth/onboarding.jet.html:39
msgid ""
"\n"
"  Your email address is optional and will never leave this installation.\n"
"  It will never be collected, transferred or sold.\n"
"  It will <strong>only</strong> be used, should you need it, for password recovery and internal notifications.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"  이메일 주소 기입은 선택사항이며, 본 시스템 이용에만 사용됩니다.\n"
"  이메일 주소를 Readeck에서 수집하거나 이용, 판매하지 않습니다.\n"
"  이메일은  <strong>오직</strong> 비밀번호 복구 혹은 알람용으로만 이용됩니다.\n"
"  "

#: assets/templates/auth/onboarding.jet.html:46
msgid "Finish installation"
msgstr "설치 완료"

#: assets/templates/auth/recover.jet.html:9
msgid "Password recovery"
msgstr "비밀번호 복구"

#: assets/templates/auth/recover.jet.html:20
msgid "No worries, it happens to anyone."
msgstr "걱정하지 마세요. 누구나 겪는 일입니다."

#: assets/templates/auth/recover.jet.html:21
msgid ""
"\n"
"        Please provide the email address you used to create\n"
"        your account and we'll send you a message with a link\n"
"        to recover your password.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        계정생성시 입력한 이메일 주소를  입력하시면\n"
"        해당 주소로 비밀번호 복구링크가 포함된 메세지를 전송합니다.\n"
"      "

#: assets/templates/auth/recover.jet.html:31
msgid "Send me a recovery link"
msgstr "복구 링크를 전송"

#: assets/templates/auth/recover.jet.html:32
#: assets/templates/auth/recover.jet.html:56
msgid "Cancel and go back to sign in"
msgstr "취소하고 로그인 화면으로 돌아가기"

#: assets/templates/auth/recover.jet.html:36
msgid "Almost there!"
msgstr "거의 다 왔습니다!"

#: assets/templates/auth/recover.jet.html:37
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        We have sent an email to\n"
"        <strong>%s</strong>\n"
"        with further instructions.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        추가안내사항을\n"
"        <strong>%s</strong>\n"
"        에게 이메일로 발송했습니다.\n"
"      "

#: assets/templates/auth/recover.jet.html:52
#: assets/templates/profile/password.jet.html:28
msgid "New password"
msgstr "새로운 비밀번호"

#: assets/templates/auth/recover.jet.html:55
msgid "Update your password"
msgstr "비밀번호를 갱신 하세요"

#: assets/templates/auth/recover.jet.html:60
msgid "Your password has been changed."
msgstr "비밀번호가 변경되었습니다."

#: assets/templates/auth/recover.jet.html:61
msgid "Go to the sign in page"
msgstr "로그인 페이지로 이동"

#: assets/templates/bookmarks/annotation_list.jet.html:8
msgid "Bookmark Highlights"
msgstr "북마크 강조"

#: assets/templates/bookmarks/annotation_list.jet.html:17
msgid "You don't have any highlights yet."
msgstr "아직 아무것도 강조 표시하지 않았습니다."

#: assets/templates/bookmarks/annotation_list.jet.html:18
msgid ""
"\n"
"        Once you start highlighting parts of your saved articles, they will appear on this page\n"
"        for you to easily find them.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        저장한 글에서 원하는 부분을 강조 표시하면,\n"
"        해당 부분이 페이지에 표시되어 쉽게 찾을 수 있습니다.\n"
"      "

#: assets/templates/bookmarks/annotation_list.jet.html:23
#, python-format
msgid "Read more about highlights in the <a class=\"%s\" href=\"%s\">documentation</a>."
msgstr "<a class=\"%s\" href=\"%s\">문서</a>에서 강조 기능에 대한 주요 내용을 알아보세요."

#: assets/templates/bookmarks/base.jet.html:1
#: assets/templates/bookmarks/components/filters.jet.html:9
msgid "Search"
msgstr "찾기"

#: assets/templates/bookmarks/base.jet.html:15
#: assets/templates/bookmarks/bookmark.jet.html:15
#: assets/templates/menu.jet.html:20
#: internal/bookmarks/routes/views_import.go:28
#: internal/bookmarks/routes/views_import.go:37
#: internal/bookmarks/routes/views_import.go:68
msgid "Bookmarks"
msgstr "북마크"

#: assets/templates/bookmarks/base.jet.html:31
msgid "All"
msgstr "모든 북마크"

#: assets/templates/bookmarks/base.jet.html:34
msgid "Unread"
msgstr "읽지 않은 북마크"

#: assets/templates/bookmarks/base.jet.html:37
msgid "Archive"
msgstr "보관함"

#: assets/templates/bookmarks/base.jet.html:40
msgid "Favorites"
msgstr "즐겨찾기"

#: assets/templates/bookmarks/base.jet.html:48
#: internal/bookmarks/routes/views_bookmarks.go:110
msgid "Articles"
msgstr "기사"

#: assets/templates/bookmarks/base.jet.html:54
#: internal/bookmarks/routes/views_bookmarks.go:114
msgid "Videos"
msgstr "영상"

#: assets/templates/bookmarks/base.jet.html:60
#: internal/bookmarks/routes/views_bookmarks.go:112
msgid "Pictures"
msgstr "사진"

#: assets/templates/bookmarks/base.jet.html:70
#: assets/templates/bookmarks/components/sidebar.jet.html:117
#: assets/templates/bookmarks/label.jet.html:25
msgid "Labels"
msgstr "라벨"

#: assets/templates/bookmarks/base.jet.html:72
#: assets/templates/bookmarks/components/sidebar.jet.html:122
msgid "Highlights"
msgstr "강조"

#: assets/templates/bookmarks/base.jet.html:74
#: assets/templates/bookmarks/collection.jet.html:11
#: assets/templates/bookmarks/collection.jet.html:38
msgid "Collections"
msgstr "컬렉션"

#: assets/templates/bookmarks/base.jet.html:90
msgid "Did you know?"
msgstr "알고 계셨나요?"

#: assets/templates/bookmarks/base.jet.html:91
#: assets/templates/bookmarks/index.jet.html:91
msgid ""
"\n"
"            With the Browser Extension, you can save pages, images and selections\n"
"            directly from your browser!"
msgstr ""
"\n"
"            웹브라우저 확장프로그램을 이용하시면, 웹페이지 전체 저장 및 선택 영역(문서 일부 또는 사진등)을 바로 저장 할 수 있습니다!"

#: assets/templates/bookmarks/base.jet.html:98
#: assets/templates/bookmarks/components/sidebar.jet.html:24
#: assets/templates/bookmarks/index.jet.html:98
msgid "Learn more"
msgstr "더 알아보기"

#: assets/templates/bookmarks/base.jet.html:107
msgid "Don't remind me"
msgstr "더 이상 알리지 않기"

#: assets/templates/bookmarks/bookmark.jet.html:1
msgid "Close dialog"
msgstr "창 닫기"

#: assets/templates/bookmarks/bookmark.jet.html:1
#: assets/templates/bookmarks/bookmark.jet.html:90
msgid "Close panel"
msgstr "패널 닫기"

#: assets/templates/bookmarks/bookmark.jet.html:1
#: assets/templates/bookmarks/bookmark.jet.html:126
msgid "Bookmark information"
msgstr "북마크 정보"

#: assets/templates/bookmarks/bookmark.jet.html:12
msgid "Bookmark loading"
msgstr "북마크 불러오기"

#: assets/templates/bookmarks/bookmark.jet.html:43
msgid "Bookmark is loading"
msgstr "북마크를 불러오는 중"

#: assets/templates/bookmarks/bookmark_atom.jet.html:7
#: assets/templates/bookmarks/components/sidebar.jet.html:1
#: assets/templates/bookmarks/components/sidebar.jet.html:66
#: assets/templates/emails/bookmark.jet.html:16
#: assets/templates/epub/bookmark.jet.html:34
msgid "no site name"
msgstr "사이트 이름 없음"

#: assets/templates/bookmarks/bookmark_atom.jet.html:9
#: assets/templates/bookmarks/bookmark_public.jet.html:102
#: assets/templates/bookmarks/components/sidebar.jet.html:82
#: assets/templates/emails/bookmark.jet.html:20
#: assets/templates/epub/bookmark.jet.html:37
#, python-format
msgid "Published on %s"
msgstr "게시일 : %s"

#: assets/templates/bookmarks/bookmark_atom.jet.html:12
#: assets/templates/bookmarks/bookmark_public.jet.html:107
#: assets/templates/bookmarks/components/sidebar.jet.html:87
#: assets/templates/emails/bookmark.jet.html:23
#: assets/templates/epub/bookmark.jet.html:40
#, python-format
msgid "By %s"
msgstr "저자 : %s"

#: assets/templates/bookmarks/bookmark_atom.jet.html:17
#: assets/templates/bookmarks/components/sidebar.jet.html:95
#: assets/templates/emails/bookmark.jet.html:27
#: assets/templates/epub/bookmark.jet.html:45
#, python-format
msgid "About %d minute read"
msgid_plural "About %d minutes read"
msgstr[0] "약 %d 분 소요"

#: assets/templates/bookmarks/bookmark_missing.jet.html:9
#: assets/templates/bookmarks/bookmark_missing.jet.html:14
msgid "Bookmark not found"
msgstr "북마크가 존재하지 않습니다"

#: assets/templates/bookmarks/bookmark_public.jet.html:17
msgid "Shared link"
msgstr "링크 공유"

#: assets/templates/bookmarks/bookmark_public.jet.html:78
msgid "Page not found"
msgstr "페이지가 존재하지 않습니다"

#: assets/templates/bookmarks/bookmark_public.jet.html:80
msgid "Page has expired"
msgstr "페이지가 만료되었습니다"

#: assets/templates/bookmarks/bookmark_public.jet.html:115
#, python-format
msgid "%d min"
msgstr "%d 분"

#: assets/templates/bookmarks/bookmark_public.jet.html:121
#, python-format
msgid "Shared by %s with %s"
msgstr "%s가 %s와 공유함"

#: assets/templates/bookmarks/bookmark_public.jet.html:174
#, python-format
msgid "Saved with %s"
msgstr "Saved with %s"

#: assets/templates/bookmarks/bookmark_share_email.jet.html:8
msgid "Share by email"
msgstr "E-Mail로 공유"

#: assets/templates/bookmarks/bookmark_share_email.jet.html:18
#: assets/templates/bookmarks/bookmark_share_link.jet.html:19
#, python-format
msgid "Share: %s"
msgstr "Share: %s"

#: assets/templates/bookmarks/bookmark_share_link.jet.html:8
msgid "Share link"
msgstr "링크 공유"

#: assets/templates/bookmarks/collection.jet.html:22
#, python-format
msgid "Collection %s"
msgstr "Collection %s"

#: assets/templates/bookmarks/collection.jet.html:26
msgid "Collection will be removed in a few seconds."
msgstr "컬렉션은 몇 초 후에 삭제됩니다."

#: assets/templates/bookmarks/collection.jet.html:47
#: assets/templates/bookmarks/collection.jet.html:60
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: assets/templates/bookmarks/collection.jet.html:62
#: assets/templates/bookmarks/index.jet.html:133
#: assets/templates/bookmarks/index.jet.html:167
#: assets/templates/bookmarks/index.jet.html:170
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#: assets/templates/bookmarks/collection.jet.html:65
#: assets/templates/bookmarks/index.jet.html:173
#: assets/templates/menu.jet.html:43 docs/http.go:182 docs/http.go:269
#: docs/http.go:308
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: assets/templates/bookmarks/collection.jet.html:84
msgid "Delete collection"
msgstr "컬렉션 삭제"

#: assets/templates/bookmarks/collection_create.jet.html:9
msgid "New Collection"
msgstr "새로운 컬렉션"

#: assets/templates/bookmarks/collection_list.jet.html:9
#: internal/opds/http.go:75
msgid "Bookmark Collections"
msgstr "컬렉션 북마크"

#: assets/templates/bookmarks/collection_list.jet.html:15
msgid "Create a new collection"
msgstr "새로운 컬렉션 만들기"

#: assets/templates/bookmarks/collection_list.jet.html:24
msgid ""
"\n"
"          Collections let you easily organize and export your bookmarks\n"
"          by saving search requests of your choice.\n"
"          When you create a new bookmark that matches a collection's\n"
"          criteria, it will appear immediately.\n"
"          Here are some examples:\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"          컬렉션을 사용하면 원하는 검색 요청을 저장하여\n"
"          북마크를 쉽게 정리하고 내보낼 수 있습니다.\n"
"          컬렉션의 기준에 부합하는 새 북마크를 생성하면\n"
"          즉시 표시됩니다.\n"
"          다음은 몇 가지 예시입니다:\n"
"        "

#: assets/templates/bookmarks/collection_list.jet.html:33
msgid "The unread articles (no photos or videos)"
msgstr "읽지 않은 문서 (사진이나 동영상 없음)"

#: assets/templates/bookmarks/collection_list.jet.html:34
msgid "The archived articles from \"wikipedia.org\""
msgstr "“wikipedia.org”의 보관된 문서들"

#: assets/templates/bookmarks/collection_list.jet.html:35
msgid "The pictures with the label \"cat\""
msgstr "“'cat'이라는 라벨이 붙은 사진들”"

#: assets/templates/bookmarks/collection_list.jet.html:36
msgid "The articles that contain \"shelter\" in their title"
msgstr "제목에 “shelter”가 포함된 문서들"

#: assets/templates/bookmarks/collection_list.jet.html:39
#, python-format
msgid "Read more about collections in the <a class=\"%s\" href=\"%s\">documentation</a>."
msgstr "컬렉션에 대한 자세한 내용은 <a class=\"%s\" href=\"%s\">문서</a>에서 확인하세요."

#: assets/templates/bookmarks/components/actions.jet.html:1
msgid "Export and Share"
msgstr "내보내기 및 공유하기"

#: assets/templates/bookmarks/components/actions.jet.html:1
#: assets/templates/bookmarks/components/card.jet.html:1
msgid "Delete this bookmark"
msgstr "이 북마크 삭제"

#: assets/templates/bookmarks/components/actions.jet.html:7
msgid "Mark as unread"
msgstr "읽지 않음으로 표시"

#: assets/templates/bookmarks/components/actions.jet.html:7
msgid "Mark as read"
msgstr "읽음으로 표시"

#: assets/templates/bookmarks/components/actions.jet.html:8
#: assets/templates/bookmarks/components/bottom_actions.jet.html:7
#: assets/templates/bookmarks/components/card.jet.html:9
msgid "Remove from archive"
msgstr "보관함에서 제거"

#: assets/templates/bookmarks/components/actions.jet.html:8
#: assets/templates/bookmarks/components/bottom_actions.jet.html:7
#: assets/templates/bookmarks/components/card.jet.html:9
msgid "Move to archive"
msgstr "보관함으로 이동"

#: assets/templates/bookmarks/components/actions.jet.html:9
#: assets/templates/bookmarks/components/bottom_actions.jet.html:8
#: assets/templates/bookmarks/components/card.jet.html:10
msgid "Remove from favorites"
msgstr "즐겨찾기에서 제거"

#: assets/templates/bookmarks/components/actions.jet.html:9
#: assets/templates/bookmarks/components/bottom_actions.jet.html:8
#: assets/templates/bookmarks/components/card.jet.html:10
msgid "Add to favorites"
msgstr "즐겨찾기에 추가"

#: assets/templates/bookmarks/components/actions.jet.html:15
#: assets/templates/bookmarks/components/card.jet.html:92
msgid "This bookmark will be removed in a few seconds."
msgstr "이 북마크는 잠시 후 제거됩니다."

#: assets/templates/bookmarks/components/actions.jet.html:23
msgid "Undo"
msgstr "실행 취소"

#: assets/templates/bookmarks/components/actions.jet.html:56
#: assets/templates/bookmarks/components/list_actions.jet.html:79
msgid "Download EPUB"
msgstr "EPUB 다운로드"

#: assets/templates/bookmarks/components/actions.jet.html:59
msgid "Share by Link"
msgstr "링크로 공유하기"

#: assets/templates/bookmarks/components/actions.jet.html:62
msgid "Send article by Email"
msgstr "문서를 이메일로 전송"

#: assets/templates/bookmarks/components/actions.jet.html:64
msgid "Send e-book by Email"
msgstr "이메일로 전자책 보내기"

#: assets/templates/bookmarks/components/bookmark_qrcode.jet.html:8
msgid "Saved with Readeck"
msgstr "Readeck에 저장됨"

#: assets/templates/bookmarks/components/card.jet.html:1
msgid "Go to original page"
msgstr "원본 페이지로 이동"

#: assets/templates/bookmarks/components/card.jet.html:33
msgctxt "bookmark"
msgid "Loading"
msgstr "불러오는 중"

#: assets/templates/bookmarks/components/card.jet.html:75
#, python-format
msgctxt "abbr"
msgid "%d min"
msgid_plural "%d min"
msgstr[0] "%d 분"

#: assets/templates/bookmarks/components/content_block.jet.html:1
msgid "Remove Highlight(s)"
msgstr "강조표시 제거"

#: assets/templates/bookmarks/components/content_block.jet.html:1
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: assets/templates/bookmarks/components/content_block.jet.html:1
msgid "Show image"
msgstr "이미지 보기"

#: assets/templates/bookmarks/components/content_block.jet.html:1
msgid "Play video"
msgstr "비디오 재생"

#: assets/templates/bookmarks/components/content_block.jet.html:47
msgid "Yellow"
msgstr "노란색"

#: assets/templates/bookmarks/components/content_block.jet.html:48
msgid "Red"
msgstr "빨간색"

#: assets/templates/bookmarks/components/content_block.jet.html:49
msgid "Blue"
msgstr "파란색"

#: assets/templates/bookmarks/components/content_block.jet.html:50
msgid "Green"
msgstr "녹색"

#: assets/templates/bookmarks/components/content_block.jet.html:54
msgid "Highlight"
msgstr "강조"

#: assets/templates/bookmarks/components/diagnosis.jet.html:13
#: assets/templates/docs/about.jet.html:37
msgid "copy to clipboard"
msgstr "클립보드로 복사"

#: assets/templates/bookmarks/components/filters.jet.html:14
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: assets/templates/bookmarks/components/filters.jet.html:36
msgid "Author"
msgstr "저자"

#: assets/templates/bookmarks/components/filters.jet.html:58
msgid "Site"
msgstr "사이트"

#: assets/templates/bookmarks/components/filters.jet.html:80
#: assets/templates/bookmarks/import/options.jet.html:10
#: assets/templates/bookmarks/label.jet.html:11
msgid "Label"
msgstr "라벨"

#: assets/templates/bookmarks/components/filters.jet.html:103
msgid "From date"
msgstr "발행일자"

#: assets/templates/bookmarks/components/filters.jet.html:109
msgid "To date"
msgstr "종료일자"

#: assets/templates/bookmarks/components/filters.jet.html:114
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: assets/templates/bookmarks/components/filters.jet.html:119
msgctxt "filter"
msgid "Progress"
msgstr "진행 상황"

#: assets/templates/bookmarks/components/filters.jet.html:124
msgid "Is Favorite"
msgstr "즐겨찾기"

#: assets/templates/bookmarks/components/filters.jet.html:128
#: assets/templates/bookmarks/components/filters.jet.html:137
#: assets/templates/bookmarks/components/filters.jet.html:147
#: assets/templates/bookmarks/components/filters.jet.html:157
#: assets/templates/bookmarks/components/filters.jet.html:167
#: assets/templates/bookmarks/components/reader_control.jet.html:127
#: assets/templates/bookmarks/components/reader_control.jet.html:152
msgid "yes"
msgstr "예"

#: assets/templates/bookmarks/components/filters.jet.html:129
#: assets/templates/bookmarks/components/filters.jet.html:138
#: assets/templates/bookmarks/components/filters.jet.html:148
#: assets/templates/bookmarks/components/filters.jet.html:158
#: assets/templates/bookmarks/components/filters.jet.html:168
#: assets/templates/bookmarks/components/reader_control.jet.html:127
#: assets/templates/bookmarks/components/reader_control.jet.html:152
msgid "no"
msgstr "아니오"

#: assets/templates/bookmarks/components/filters.jet.html:133
msgid "Is Archived"
msgstr "보관됨"

#: assets/templates/bookmarks/components/filters.jet.html:143
msgid "Is Loaded"
msgstr "로드됨"

#: assets/templates/bookmarks/components/filters.jet.html:153
msgid "With Labels"
msgstr "라벨 있음"

#: assets/templates/bookmarks/components/filters.jet.html:163
msgid "With Errors"
msgstr "오류 있음"

#: assets/templates/bookmarks/components/labels.jet.html:1
msgid "Remove label"
msgstr "라벨 제거"

#: assets/templates/bookmarks/components/labels_form.jet.html:1
msgid "Add a label"
msgstr "라벨 추가"

#: assets/templates/bookmarks/components/labels_form.jet.html:35
msgid "Add label"
msgstr "라벨 추가"

#: assets/templates/bookmarks/components/list_actions.jet.html:1
msgid "Grid view"
msgstr "격자 보기"

#: assets/templates/bookmarks/components/list_actions.jet.html:1
msgid "Compact view"
msgstr "요약 보기"

#: assets/templates/bookmarks/components/list_actions.jet.html:1
msgid "Mosaic view"
msgstr "모자이크 보기"

#: assets/templates/bookmarks/components/list_actions.jet.html:1
msgid "Sort bookmarks"
msgstr "북마크 정렬"

#: assets/templates/bookmarks/components/list_actions.jet.html:1
msgid "Sort options"
msgstr "정렬 옵션"

#: assets/templates/bookmarks/components/list_actions.jet.html:1
msgid "Import and export"
msgstr "가져오기/내보내기"

#: assets/templates/bookmarks/components/list_actions.jet.html:80
msgid "Atom Feed"
msgstr "Atom Feed"

#: assets/templates/bookmarks/components/reader_control.jet.html:24
msgid "Font"
msgstr "글꼴"

#: assets/templates/bookmarks/components/reader_control.jet.html:54
msgid "Width"
msgstr "너비"

#: assets/templates/bookmarks/components/reader_control.jet.html:75
msgid "Size"
msgstr "글꼴 크기"

#: assets/templates/bookmarks/components/reader_control.jet.html:96
msgid "Line height"
msgstr "행간"

#: assets/templates/bookmarks/components/reader_control.jet.html:116
msgid "Justify"
msgstr "배분정렬"

#: assets/templates/bookmarks/components/reader_control.jet.html:141
msgid "Hyphenation"
msgstr "줄바꿈(하이픈연결)"

#: assets/templates/bookmarks/components/share_email.jet.html:16
msgid "Sends this bookmark's content in the message."
msgstr "이 북마크의 내용을 이메일로 전송."

#: assets/templates/bookmarks/components/share_email.jet.html:18
msgid "Sends this bookmark as an attached EPUB file."
msgstr "이 북마크를 EPUB으로 보내기."

#: assets/templates/bookmarks/components/share_email.jet.html:29
msgid "Format"
msgstr "포맷"

#: assets/templates/bookmarks/components/share_email.jet.html:39
msgid "Send To"
msgstr "수신인"

#: assets/templates/bookmarks/components/share_email.jet.html:44
msgid "Send message"
msgstr "이메일 전송"

#: assets/templates/bookmarks/components/share_email.jet.html:48
#, python-format
msgid "The bookmark was sent to %s"
msgstr "이 북마크가 %s에게 전송 되었습니다"

#: assets/templates/bookmarks/components/share_email.jet.html:55
#: assets/templates/bookmarks/components/share_link.jet.html:28
msgid "Go back to the bookmark"
msgstr "북마크로 돌아가기"

#: assets/templates/bookmarks/components/share_link.jet.html:9
msgid "You can share the following link with your friends."
msgstr "다음 링크를 타인과 공유할 수 있습니다."

#: assets/templates/bookmarks/components/share_link.jet.html:10
#, python-format
msgid "It expires on %s"
msgstr "만료일 : %s"

#: assets/templates/bookmarks/components/share_link.jet.html:24
msgid "Copy the link"
msgstr "링크 복사"

#: assets/templates/bookmarks/components/sidebar.jet.html:13
msgid "Errors occurred during extraction."
msgstr "추출 중 오류가 발생하였습니다."

#: assets/templates/bookmarks/components/sidebar.jet.html:19
msgid ""
"\n"
"          Depending on the error, Readeck's browser extension may provide\n"
"          a workaround."
msgstr ""
"\n"
"          오류 유형에 따라 Readeck의 브라우저 확장 프로그램이\n"
"          해결방법을 제공 할 수도 있습니다."

#: assets/templates/bookmarks/components/sidebar.jet.html:31
msgid "View log"
msgstr "로그 보기"

#: assets/templates/bookmarks/components/sidebar.jet.html:125
msgid "Start selecting text in the article to create a new highlight."
msgstr "기사의 텍스트를 선택하여 새로운 강조 표시를 생성하세요."

#: assets/templates/bookmarks/components/sidebar.jet.html:156
msgid "Links"
msgstr "Links"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-browser.jet.html:9
msgid "Import your Browser's Bookmarks"
msgstr "웹브라우저의 북마크 가져오기"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-browser.jet.html:15
msgid ""
"\n"
"    In your web browser, export your bookmarks as an HTML file.<br>\n"
"    Upload this file in the form below and Readeck will create and fetch\n"
"    every bookmark found it the file.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    웹 브라우저에서 북마크를 HTML 파일로 저장하세요.<br>\n"
"    아래 양식에 이 파일을 업로드하면 Readeck가 해당 파일에서\n"
"    발견된 모든 북마크를 생성하고 가져옵니다.\n"
"  "

#: assets/templates/bookmarks/import/form-browser.jet.html:22
msgid "Instructions for Firefox"
msgstr "Firefox에서 사용하기"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-browser.jet.html:23
msgid "Instructions for Chrome"
msgstr "Chrome에서 사용하기"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-browser.jet.html:33
#: assets/templates/bookmarks/import/form-csv.jet.html:26
#: assets/templates/bookmarks/import/form-goodlinks.jet.html:26
#: assets/templates/bookmarks/import/form-linkwarden.jet.html:26
#: assets/templates/bookmarks/import/form-pocket-file.jet.html:41
#: assets/templates/bookmarks/import/form-readwise.jet.html:26
#: assets/templates/bookmarks/import/form-text.jet.html:27
#: assets/templates/profile/import.jet.html:24
msgid "File"
msgstr "파일"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-browser.jet.html:41
msgid "Convert section titles to labels"
msgstr "섹션 제목을 라벨로 변환"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-browser.jet.html:43
msgid "Adds a label on links, based on their section title"
msgstr "링크에 섹션 제목을 기반으로 라벨을 추가합니다"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-browser.jet.html:47
#: assets/templates/bookmarks/import/form-csv.jet.html:33
#: assets/templates/bookmarks/import/form-goodlinks.jet.html:33
#: assets/templates/bookmarks/import/form-linkwarden.jet.html:33
#: assets/templates/bookmarks/import/form-omnivore.jet.html:42
#: assets/templates/bookmarks/import/form-pocket-file.jet.html:49
#: assets/templates/bookmarks/import/form-readwise.jet.html:33
#: assets/templates/bookmarks/import/form-text.jet.html:34
#: assets/templates/bookmarks/import/form-wallabag.jet.html:68
msgid "Import Bookmarks"
msgstr "북마크 가져오기"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-csv.jet.html:9
msgid "Import Links from a CSV File"
msgstr "CSV 파일에서 링크 가져오기"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-csv.jet.html:15
msgid ""
"\n"
"    Upload a CSV file from Instapaper or any CSV that matches the format specified below.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    Instapaper에서 생성된 CSV 파일 또는 아래에 명시된 형식과 일치하는 CSV 파일을 업로드하세요.\n"
"  "

#: assets/templates/bookmarks/import/form-csv.jet.html:40
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    The uploaded file must contain a first row with the column names. Column names are case\n"
"    insensitive and, except for <code>%s</code>, every column is optional.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    업로드된 파일의 첫 번째 행에는 열 제목이 포함되어야 합니다.\n"
"    열 제목은 대소문자를 구분하지 않으며, <code>%s</code>를 제외한 모든 열은 선택 사항입니다.\n"
"  "

#: assets/templates/bookmarks/import/form-csv.jet.html:44
msgid "Here are the columns you can set:"
msgstr "설정할 수 있는 열은 다음과 같습니다:"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-csv.jet.html:48
msgid "Field"
msgstr "필드"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-csv.jet.html:49
msgid "Alias"
msgstr "별칭"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-csv.jet.html:50
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-csv.jet.html:57
msgid "Link address"
msgstr "주소 링크"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-csv.jet.html:62
msgid "Bookmark title"
msgstr "북마크 제목"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-csv.jet.html:67
#, python-format
msgid "Bookmark's archived state; only valid value is \"%s\""
msgstr "북마크의 보관 상태; 유효한 값은 “%s”입니다"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-csv.jet.html:72
msgid "Creation date, can be a UNIX timestamp or an RFC-3339 formatted date"
msgstr "생성 날짜는 UNIX timestamp 또는 RFC-3339 형식의 날짜로 표시될 수 있음"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-csv.jet.html:77
msgid "A JSON encoded list of labels"
msgstr "JSON으로 인코딩된 라벨 목록"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-csv.jet.html:82
msgid "Example"
msgstr "예시"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-goodlinks.jet.html:9
msgid "Import Links from a GoodLinks export file"
msgstr "GoodLinks export 파일에서 링크 가져오기"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-goodlinks.jet.html:15
msgid ""
"\n"
"    Upload a JSON file obtained from your GoodLinks app.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    GoodLinks 앱에서 추출한 JSON 파일 업로드\n"
"  "

#: assets/templates/bookmarks/import/form-linkwarden.jet.html:9
msgid "Import Bookmarks from a Linkwarden export file"
msgstr "Linkwarden export 파일에서 링크 가져오기"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-linkwarden.jet.html:15
msgid ""
"\n"
"    Upload a JSON file obtained from your Linkwarden app.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    Linkwarden app에서 추출한 JSON파일 업로드\n"
"  "

#: assets/templates/bookmarks/import/form-omnivore.jet.html:9
#: assets/templates/bookmarks/import/index.jet.html:63
msgid "Import your Omnivore Articles"
msgstr "Omnivore 기사 가져오기"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-omnivore.jet.html:15
msgid ""
"\n"
"    To import your articles from Omnivore, you must first create an API Key in your\n"
"    Omnivore's settings and enter it in the the form below.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    Omnivore의 기사를 가져오려면, Omnivorse에서 API키를 생성한 뒤, \n"
"    아래에 Omnivore API키를 입력해야 합니다.\n"
"  "

#: assets/templates/bookmarks/import/form-omnivore.jet.html:27
msgid "Omnivore URL"
msgstr "Omnivore URL"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-omnivore.jet.html:29
msgid "URL of your Omnivore homepage"
msgstr "당신의 Omnivore URL"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-omnivore.jet.html:35
msgid "API Key"
msgstr "API 키"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-pocket-file.jet.html:9
#: assets/templates/bookmarks/import/index.jet.html:70
msgid "Import your Pocket Articles"
msgstr "Pocket 기사 가져오기"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-pocket-file.jet.html:15
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    You can export your articles on Pocket by visiting:<br>\n"
"    <a class=\"%s\" href=\"%s\">%s</a>.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    Pocket에서 기사를 추출하려면 다음 링크를 클릭하세요:<br>\n"
"    <a class=\"%s\" href=\"%s\">%s</a>.\n"
"  "

#: assets/templates/bookmarks/import/form-pocket-file.jet.html:21
msgid ""
"\n"
"    Upload this file in the form below and Readeck will fetch and save\n"
"    every link found it the file.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    아래 양식에 파일을 업로드하면,\n"
"     파일에서 발견된 모든 링크를 추출하여 저장합니다.\n"
"  "

#: assets/templates/bookmarks/import/form-pocket-file.jet.html:27
msgid ""
"\n"
"    Please note that Pocket does not allow the article content to be exported.\n"
"    This could lead to different results in Readeck than what you currently\n"
"    see in Pocket.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    Pocket은 저장된 기사의 \"있는 그대로\" 내보내기를 지원하지 않습니다.\n"
"    이로인해, Readeck과 Pocket의 내용/레이아웃이 달라질 수 있습니다.\n"
"  "

#: assets/templates/bookmarks/import/form-pocket-file.jet.html:43
msgid "Note: upload the ZIP file directly, not its contents"
msgstr "확인사항: ZIP파일을 압축해제 하지 말고, 그대로 업로드하세요"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-readwise.jet.html:9
msgid "Import Links from Readwise Reader CSV export"
msgstr "Readwise Reader CSV파일에서 링크 가져오기"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-readwise.jet.html:15
msgid ""
"\n"
"    Upload a CSV file exported from your Readwise Reader account below.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    아래에 Readwise Reader 계정에서 추출한 CSV 파일을 업로드하세요.\n"
"  "

#: assets/templates/bookmarks/import/form-readwise.jet.html:38
msgid "Which information is imported"
msgstr "어떤 정보를 가져오나요?"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-readwise.jet.html:41
msgid "Article title, URL, and when it was first saved,"
msgstr "기사 제목, URL 및 최초 저장 시점"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-readwise.jet.html:42
msgid "The archived state of an article,"
msgstr "기사의 보관 상태,"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-readwise.jet.html:43
#, python-format
msgid "\"%s\" as Readeck labels,"
msgstr "%s”을(를) Readeck 라벨로,"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-readwise.jet.html:44
#, python-format
msgid "When a document tag contains \"%s\", the bookmark will be added to Readeck Favorites."
msgstr "문서 태그에 “%s”가 포함된 경우, 북마크가 Readeck 즐겨찾기에 추가됩니다."

#: assets/templates/bookmarks/import/form-readwise.jet.html:46
msgid "What is not imported:"
msgstr "가져오지 못한 항목:"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-readwise.jet.html:48
msgid "Article reading progress and seen status,"
msgstr "문서 읽기 진행 상황 및 열람 상태,"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-readwise.jet.html:49
msgid "Articles forwarded to Readwise Reader by email,"
msgstr "이메일을 통해 Readwise Reader로 전달된 기사들,"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-readwise.jet.html:50
msgid "Uploaded documents such as PDFs or EPUB."
msgstr "PDF 또는 EPUB 파일로 업로드된 문서."

#: assets/templates/bookmarks/import/form-text.jet.html:9
#: assets/templates/bookmarks/import/index.jet.html:84
msgid "Import Links from a Text File"
msgstr "텍스트 파일에서 링크 가져오기"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-text.jet.html:15
msgid ""
"\n"
"    Upload a text file that contains one link per line and Readeck will fetch\n"
"    all of them and save them in your bookmark list.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    각 줄당 하나의 링크가 포함된 텍스트 파일을 업로드하면\n"
"    Readeck이 모든 링크를 가져와 북마크 목록에 저장합니다.\n"
"  "

#: assets/templates/bookmarks/import/form-wallabag.jet.html:9
#: assets/templates/bookmarks/import/index.jet.html:91
msgid "Import your Wallabag Articles"
msgstr "Wallabag 문서를 가져오기"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-wallabag.jet.html:15
msgid ""
"\n"
"    To import your articles from Wallabag, you must first create an API client\n"
"    in Wallabag's <strong>API clients management</strong> menu. This will give you\n"
"    a <strong>Client ID</strong> and <strong>Client secret</strong>.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    Wallabag에서 문서를 가져오려면 먼저 Wallabag의 <strong>API 클라이언트 관리</strong> \n"
"    메뉴에서 API 클라이언트를 생성해야 합니다. 그러면\n"
"    <strong>클라이언트 ID</strong>와 <strong>클라이언트 Secret</strong>을 얻을 수 있습니다.\n"
"  "

#: assets/templates/bookmarks/import/form-wallabag.jet.html:21
msgid ""
"\n"
"    You can then enter all the necessary information in the form below.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    그런 다음 아래 양식에 필요한 모든 정보를 입력할 수 있습니다.\n"
"  "

#: assets/templates/bookmarks/import/form-wallabag.jet.html:32
msgid "Wallabag URL"
msgstr "Wallabag URL(주소)"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-wallabag.jet.html:34
msgid "URL of your Wallabag homepage"
msgstr "사용자의 Wallabag URL"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-wallabag.jet.html:54
msgid "Client ID"
msgstr "Client ID"

#: assets/templates/bookmarks/import/form-wallabag.jet.html:61
msgid "Client Secret"
msgstr "Client Secret"

#: assets/templates/bookmarks/import/index.jet.html:9
msgid "Import your Bookmarks"
msgstr "북마크 가져오기"

#: assets/templates/bookmarks/import/index.jet.html:25
msgid ""
"\n"
"    Here you can import your existing bookmark collection from various sources into Readeck.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    여기서 다양한 출처의 기존 북마크 컬렉션을 Readeck로 가져올 수 있습니다.\n"
"  "

#: assets/templates/bookmarks/import/index.jet.html:34
#: assets/templates/profile/export.jet.html:35
#: internal/bookmarks/importer/browser.go:51
msgid "Browser Bookmarks"
msgstr "북마크 탐색"

#: assets/templates/bookmarks/import/index.jet.html:35
msgid "Import your Browser's Bookmarks, Pinboard, Instapaper"
msgstr "Browser's Bookmarks, Pinboard, Instapaper등에서 가져오기"

#: assets/templates/bookmarks/import/index.jet.html:41
#: assets/templates/profile/export.jet.html:43
#: internal/bookmarks/importer/csv.go:55
msgid "CSV File"
msgstr "CSV File"

#: assets/templates/bookmarks/import/index.jet.html:42
msgid "Import Links from a CSV File and Instapaper"
msgstr "CSV 파일과 Instapaper에서 링크 가져오기"

#: assets/templates/bookmarks/import/index.jet.html:49
msgid "Import your GoodLinks Articles"
msgstr "GoodLinks 문서 가져오기"

#: assets/templates/bookmarks/import/index.jet.html:56
msgid "Import your Linkwarden Bookmarks"
msgstr "Linkwarden 북마크 가져오기"

#: assets/templates/bookmarks/import/index.jet.html:77
msgid "Import your Readwise Reader Library"
msgstr "Readwise Reader 라이브러리 가져오기"

#: assets/templates/bookmarks/import/index.jet.html:83
#: internal/bookmarks/importer/text.go:24
msgid "Text File"
msgstr "Text 파일"

#: assets/templates/bookmarks/import/options.jet.html:7
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: assets/templates/bookmarks/import/options.jet.html:12
msgid "A label to add to all imported bookmarks"
msgstr "가져온 모든 북마크에 추가할 레이블"

#: assets/templates/bookmarks/import/options.jet.html:16
msgid "Ignore links already in your bookmarks"
msgstr "이미 북마크에 저장된 링크는 무시하세요"

#: assets/templates/bookmarks/import/options.jet.html:21
msgid "Archive all links"
msgstr "모든 링크 보관"

#: assets/templates/bookmarks/import/options.jet.html:23
msgid "Moves all links to archive, regardless of their original status"
msgstr "원본 상태와 관계없이 모든 링크를 아카이브로 이동합니다"

#: assets/templates/bookmarks/import/options.jet.html:27
msgid "Mark all links as read"
msgstr "모든 링크를 읽음으로 표시"

#: assets/templates/bookmarks/import/options.jet.html:29
msgid "Marks all links as read, regardless of their original status"
msgstr "모든 링크를 원래 상태와 상관없이 읽음으로 표시"

#: assets/templates/bookmarks/import/progress.jet.html:15
msgid "Import operation will launch momentarily."
msgstr "가져오기 작업이 잠시 후 시작됩니다."

#: assets/templates/bookmarks/import/progress.jet.html:17
msgid "Import operation has started!"
msgstr "가져오기 작업이 시작되었습니다!"

#: assets/templates/bookmarks/import/progress.jet.html:21
msgid "You can keep using Readeck while the import is running."
msgstr "가져오기 작업이 진행 중일 때도 Readeck을 계속 사용할 수 있습니다."

#: assets/templates/bookmarks/import/progress.jet.html:24
msgid "Import is finished!"
msgstr "가져오기 작업이 완료되었습니다!"

#: assets/templates/bookmarks/import/progress.jet.html:25
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Your bookmarks are now available in your <a class=\"%s\" href=\"%s\">bookmark list</a>.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"      귀하의 북마크가 이제 <a class=\"%s\" href=\"%s\">북마크 목록</a>에서 이용 가능합니다.\n"
"      "

#: assets/templates/bookmarks/index.jet.html:1
msgid "Bookmark filters"
msgstr "Bookmark 필터"

#: assets/templates/bookmarks/index.jet.html:32
msgid "Save a new link"
msgstr "새 링크 저장"

#: assets/templates/bookmarks/index.jet.html:44
msgctxt "button"
msgid "Save link"
msgstr "링크 저장"

#: assets/templates/bookmarks/index.jet.html:53
#, python-format
msgid "\"%s\" is not a valid address. Did you mean to search your bookmarks for %s?"
msgstr "“%s”는 유효한 주소가 아닙니다. %s를 북마크에서 검색하시려는 건가요?"

#: assets/templates/bookmarks/index.jet.html:77
msgid "You don't have any bookmarks yet.<br> Copy a link in the field above and start saving."
msgstr "아직 북마크가 없습니다.<br> 위 필드에 링크를 복사하여 저장을 시작하세요."

#: assets/templates/bookmarks/index.jet.html:79
#, python-format
msgid "Read more about bookmarks in the <a class=\"%s\" href=\"%s\">documentation</a>."
msgstr "북마크에 대한 자세한 내용은 <a class=\"%s\" href=\"%s\">문서</a>에서 확인하세요."

#: assets/templates/bookmarks/index.jet.html:89
msgid "Readeck Browser Extension"
msgstr "Readeck 브라우저 확장 프로그램"

#: assets/templates/bookmarks/index.jet.html:105
msgid "Import existing bookmarks"
msgstr "기존 북마크 가져오기"

#: assets/templates/bookmarks/index.jet.html:107
msgid ""
"\n"
"              Would you like to import from a similar tool or from a file with existing bookmarks?\n"
"              Try Readeck's import tool.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"              기존 북마크가 있는 파일이나 유사한 도구에서 가져오기를 원하시나요?\n"
"              Readeck의 가져오기 도구를 사용해 보세요.\n"
"            "

#: assets/templates/bookmarks/index.jet.html:114
msgid "Import links and articles"
msgstr "링크 및 문서 가져오기"

#: assets/templates/bookmarks/index.jet.html:141
msgid "Import bookmarks"
msgstr "북마크 가져오기"

#: assets/templates/bookmarks/index.jet.html:150
msgid "Your search query yielded <strong>no results</strong>."
msgstr "검색어에 대한 결과가 <strong>없습니다</strong>."

#: assets/templates/bookmarks/index.jet.html:152
#, python-format
msgid "Your search query yielded <strong>%d result</strong>."
msgid_plural "Your search query yielded <strong>%d results</strong>."
msgstr[0] "검색어에 대한 결과는 <strong>%d개</strong>입니다."

#: assets/templates/bookmarks/index.jet.html:183
msgctxt "action"
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: assets/templates/bookmarks/index.jet.html:185
msgid "Reset search"
msgstr "검색 초기화"

#: assets/templates/bookmarks/index.jet.html:188
msgid "Create a collection"
msgstr "컬렉션 생성"

#: assets/templates/bookmarks/label.jet.html:43
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: assets/templates/bookmarks/label.jet.html:56
msgid "Label will be removed in a few seconds."
msgstr "라벨이 잠시 뒤에 제거됩니다."

#: assets/templates/bookmarks/labels.jet.html:8
msgid "Bookmark Labels"
msgstr "북마크 라벨"

#: assets/templates/bookmarks/labels.jet.html:14
msgid ""
"\n"
"  Labels let your organize your bookmarks the way you want.\n"
"  You can set anything to a label, including emojis!\n"
msgstr ""
"\n"
"  라벨을 사용하면 원하는 방식으로 북마크를 정리할 수 있습니다.\n"
"  라벨에는 이모지를 포함해 무엇이든 설정할 수 있습니다!\n"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:20
#: assets/templates/docs/base.jet.html:27 docs/http.go:270
msgid "About Readeck"
msgstr "About Readeck"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:26
msgid "Version:"
msgstr "Version:"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:27
msgid "Built Date:"
msgstr "Built Date:"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:30
msgid "System Information"
msgstr "System Information"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:33
msgid "Here are your current system information. Please include them if you report a bug."
msgstr "현재 시스템 정보입니다. 버그를 리포트 할 때 이 정보를 포함해 주세요."

#: assets/templates/docs/about.jet.html:56
msgid "Project"
msgstr "프로젝트"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:59
msgid "Main website"
msgstr "Main website"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:60
msgid "Sources and issues"
msgstr "Sources and issues"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:61
msgid "How to contribute"
msgstr "기여 방법"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:62
msgid "Community Forum"
msgstr "커뮤니티 포럼"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:63
msgid "Matrix Chat"
msgstr "Matrix Chat"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:66
msgid "License"
msgstr "라이선스"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:68
#, python-format
msgid "Readeck is distributed under the terms of the license \"%s\""
msgstr "Readeck은 “%s” 라이선스의 조건에 따라 배포됩니다"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:72
msgid "Here's a short summary of the license conditions:"
msgstr "다음은 라이선스 조건에 대한 간단한 요약입니다:"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:77
#: assets/templates/profile/app_list.jet.html:51
msgid "Permissions"
msgstr "허가"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:78
msgid "Conditions"
msgstr "조건"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:79
msgid "Limitations"
msgstr "제약사항"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:87
msgid "Commercial use"
msgstr "상업적 이용"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:90
msgid "Distribution"
msgstr "배포"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:93
msgid "Modification"
msgstr "수정"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:96
msgid "Patent use"
msgstr "특허 사용"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:99
msgid "Private use"
msgstr "개인적 용도"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:106
msgid "Disclose source"
msgstr "소스 공개"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:109
msgid "License and copyright notice"
msgstr "라이선스 및 저작권 고지"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:112
msgid "Network use is distribution"
msgstr "Network use is distribution"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:115
msgid "Same license"
msgstr "동일 라이선스"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:118
msgid "State changes"
msgstr "변경 사항"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:125
msgid "Liability"
msgstr "책임"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:128
msgid "Warranty"
msgstr "Warranty"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:155
msgid "Third-Party Licenses"
msgstr "Third-Party Licenses"

#: assets/templates/docs/about.jet.html:157
msgid "Readeck includes and/or uses the following open source assets:"
msgstr "Readeck은 다음 오픈소스 asset을 포함하거나 사용합니다:"

#: assets/templates/docs/api-docs.jet.html:8
#: assets/templates/docs/base.jet.html:21
msgid "API Documentation"
msgstr "API 문서"

#: assets/templates/docs/base.jet.html:9
msgid "Readeck Help"
msgstr "Readeck 도움말"

#: assets/templates/docs/base.jet.html:28
msgid "Changelog"
msgstr "Changelog"

#: assets/templates/emails/bookmark_epub.jet.md:6
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Hi,\n"
"\n"
"Here is your ebook for: **%s**\n"
msgstr ""
"\n"
"안녕하세요,\n"
"\n"
"다음은 **%s**을(를) 위한 전자책입니다.\n"

#: assets/templates/emails/recover.jet.md:7
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Hi,\n"
"\n"
"You (or someone else) entered this email address when trying to\n"
"change the password of a Readeck account (%s).\n"
"\n"
"If you are expecting this email, please follow this link to set\n"
"a new password for your readeck account.\n"
"\n"
"%s\n"
msgstr ""
"\n"
"안녕하세요,\n"
"\n"
"귀하(또는 다른 사람)가 Readeck 계정(%s)의 비밀번호를 변경하려고 시도할 때\n"
" 이 이메일 주소를 입력했습니다.\n"
"\n"
"귀하가 비밀번호를 변경하기 위해 본 이메일주소를 입력한게 맞으시다면,\n"
"다음 링크를 따라 Readeck 계정의 새 비밀번호를 설정해 주세요.\n"
"\n"
"%s\n"

#: assets/templates/emails/recover.jet.md:19
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Hi,\n"
"\n"
"You (or someone else) entered this email address when trying to\n"
"change the password of a Readeck account (%s).\n"
"\n"
"However, this email address is not associated with any account and\n"
"therefore, the attempted password change has failed.\n"
"\n"
"If you are a Readeck user on %s and you are\n"
"expecting this email, please try again using the email address\n"
"you used when creating your account.\n"
"\n"
"If you are not a Readeck user, please ignore this message.\n"
msgstr ""
"\n"
"안녕하세요.\n"
"\n"
"귀하(또는 다른 사람)가 Readeck 계정(%s)의 비밀번호를\n"
"변경하려고 시도할 때 이 이메일 주소를 입력했습니다.\n"
"\n"
"그러나 이 이메일 주소는 어떤 계정과도 연결되어 있지 않아\n"
"비밀번호 변경 시도가 실패했습니다.\n"
"\n"
"귀하가 %s의 Readeck 사용자이시고 본 이메일을 입력하셨다면\n"
"가입하실 때 입력하신 이메일을 한번 더 확인하신 후,\n"
"다시 시도해 주세요.\n"
"\n"
"Readeck 사용자가 아니시라면 본 메세지를 무시해 주세요.\n"

#: assets/templates/error.jet.html:8
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: assets/templates/error.jet.html:22
msgid "Permission denied."
msgstr "권한 없음."

#: assets/templates/error.jet.html:24
msgid "Page not found."
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다."

#: assets/templates/error.jet.html:26
msgid "An error occurred."
msgstr "오류가 발생했습니다."

#: assets/templates/menu.jet.html:1
msgid "Change theme"
msgstr "테마 변경"

#: assets/templates/menu.jet.html:10
msgid "Open menu"
msgstr "메뉴 열기"

#: assets/templates/menu.jet.html:33
msgid "Change color theme"
msgstr "색상 테마 변경"

#: assets/templates/menu.jet.html:40 assets/templates/profile/base.jet.html:11
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: assets/templates/profile/app_list.jet.html:10
#: assets/templates/profile/base.jet.html:23 internal/profile/views.go:175
#, fuzzy
msgid "Applications"
msgstr "Application"

#: assets/templates/profile/app_list.jet.html:16
msgid ""
"\n"
"  Applications are registered clients that have permissions to access your Readeck account.\n"
"  If there are applications you do not recognize here, or an application is misbehaving,\n"
"  you can revoke its access.\n"
msgstr ""

#: assets/templates/profile/app_list.jet.html:24
msgid "You have no registered application at the moment."
msgstr ""

#: assets/templates/profile/app_list.jet.html:46
#, fuzzy, python-format
msgid "Authorized on: %s"
msgstr "마지막 사용일: %s"

#: assets/templates/profile/app_list.jet.html:48
#: assets/templates/profile/token_list.jet.html:50
#, python-format
msgid "Last used on: %s"
msgstr "마지막 사용일: %s"

#: assets/templates/profile/app_list.jet.html:60
#, fuzzy
msgid "This client will be revoked in a few seconds."
msgstr "이 토큰은 몇 초 후에 제거됩니다."

#: assets/templates/profile/app_list.jet.html:74
#, fuzzy
msgid "Revoke application"
msgstr "Application"

#: assets/templates/profile/app_list.jet.html:87
#, fuzzy
msgid "Developer information"
msgstr "북마크 정보"

#: assets/templates/profile/app_list.jet.html:88
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    If you plan to build an application, please refer to the\n"
"    <a href=\"%s\">API Documentation</a>.\n"
"  "
msgstr ""

#: assets/templates/profile/base.jet.html:16 internal/profile/views.go:95
#: internal/profile/views.go:130 internal/profile/views.go:174
#: internal/profile/views.go:190 internal/profile/views.go:250
#: internal/profile/views.go:301 internal/profile/views.go:332
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: assets/templates/profile/base.jet.html:26 internal/profile/views.go:191
#: internal/profile/views.go:251
msgid "API Tokens"
msgstr "API Tokens"

#: assets/templates/profile/base.jet.html:34
#: assets/templates/profile/export.jet.html:10 internal/profile/views.go:302
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

#: assets/templates/profile/base.jet.html:37
#: assets/templates/profile/import.jet.html:9
#: assets/templates/profile/import.jet.html:44
#: internal/bookmarks/routes/views_import.go:29
#: internal/bookmarks/routes/views_import.go:38
#: internal/bookmarks/routes/views_import.go:69 internal/profile/views.go:333
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: assets/templates/profile/export.jet.html:15
msgid "Export your Readeck Profile"
msgstr "Readeck 프로필 내보내기"

#: assets/templates/profile/export.jet.html:19
msgid ""
"\n"
"    This lets you download a zip file containing all your profile's data, including\n"
"    bookmarks, collections, etc.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"    이를 통해 북마크, 컬렉션 등을 포함한 프로필의 모든 데이터가 담긴\n"
"    zip 파일을 다운로드할 수 있습니다.\n"
"    "

#: assets/templates/profile/export.jet.html:24
msgid "Export Data"
msgstr "데이터 내보내기"

#: assets/templates/profile/export.jet.html:36
msgid "Bookmark List in Browser Bookmarks Format"
msgstr "일반 브라우저 북마크 형식의 북마크 목록"

#: assets/templates/profile/export.jet.html:44
msgid "Bookmark List as Comma Separated Values"
msgstr "북마크 목록을 쉼표로 구분된 값(CSV)으로 저장"

#: assets/templates/profile/export.jet.html:49
msgid "Export Bookmarks"
msgstr "북마크 내보내기"

#: assets/templates/profile/export.jet.html:51
msgid "You can export your bookmark list in the following formats:"
msgstr "다음 형식으로 북마크 목록을 내보낼 수 있습니다:"

#: assets/templates/profile/import.jet.html:14
msgid "Import a Readeck Profile"
msgstr "Readeck 프로필 가져오기"

#: assets/templates/profile/import.jet.html:16
msgid "Import a file obtained through a previous profile export."
msgstr "기존 프로필에서 내보낸 파일을 가져옵니다."

#: assets/templates/profile/import.jet.html:30
msgid "Confirm your user name"
msgstr "사용자 ID를 확인하세요"

#: assets/templates/profile/import.jet.html:35
msgid "Attention"
msgstr "경고"

#: assets/templates/profile/import.jet.html:37
msgid ""
"\n"
"      This will empty your current profile and all its data will be\n"
"      replaced with the file's content.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"      이 작업은 현재 프로필을 지우고 모든 데이터를\n"
"      파일 내용으로 대체합니다.\n"
"      "

#: assets/templates/profile/import.jet.html:49
msgid "Import bookmarks from other services"
msgstr "다른 서비스에서 북마크 가져오기"

#: assets/templates/profile/import.jet.html:52
#, python-format
msgid ""
"\n"
"  If you have bookmarks from another service you can import them in the\n"
"  <a href=\"%s\">dedicated section</a>.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"  다른 서비스의 북마크가 있다면\n"
"  <a href=\"%s\">전용 섹션</a>에서 가져올 수 있습니다.\n"
"  "

#: assets/templates/profile/index.jet.html:9
msgid "My profile"
msgstr "내 프로필"

#: assets/templates/profile/index.jet.html:16
#, fuzzy, python-format
msgid "You are connected as <strong>%s</strong>"
msgstr "검색어에 대한 결과는 <strong>%d개</strong>입니다."

#: assets/templates/profile/index.jet.html:18
msgid "Sign out"
msgstr "로그아웃"

#: assets/templates/profile/index.jet.html:27
msgid "Base settings"
msgstr "기본 설정"

#: assets/templates/profile/index.jet.html:36
msgid "Email Address"
msgstr "Email 주소"

#: assets/templates/profile/index.jet.html:41
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: assets/templates/profile/index.jet.html:58
msgid "Email settings"
msgstr "Email 설정"

#: assets/templates/profile/index.jet.html:59
msgid ""
"\n"
"    These, optional, parameters are used when Readeck sends emails.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"    이러한 선택적 매개변수들은 Readeck이 이메일을 보낼 때 사용됩니다.\n"
"    "

#: assets/templates/profile/index.jet.html:65
msgid "Reply To"
msgstr "답장"

#: assets/templates/profile/index.jet.html:66
msgid "Add this email address in your outgoing emails so recipients can reply."
msgstr "수신자가 답장할 수 있도록 발신 이메일 주소에 이 이메일 주소를 추가하세요."

#: assets/templates/profile/index.jet.html:71
msgid "Send EPUB to"
msgstr "EPUB을 다음으로 보내기"

#: assets/templates/profile/index.jet.html:72
msgid "This address is used to prefill the recipient when you send an e-book by email."
msgstr "이 주소는 이메일을 통해 이북을 발송할 때 수신자를 사전 입력하는 데 사용됩니다."

#: assets/templates/profile/index.jet.html:80
msgid ""
"\n"
"          If you plan to send e-books to a Kindle device, you must approve the\n"
"          following email address within your Kindle Account:\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"          킨들 기기로 전자책을 전송할 계획이라면, \n"
"          킨들 계정 내에서 다음 이메일 주소를 반드시 승인해야 합니다:\n"
"          "

#: assets/templates/profile/password.jet.html:9
msgid "Change my password"
msgstr "내 비밀번호 변경하기"

#: assets/templates/profile/password.jet.html:20
msgid "Current password"
msgstr "현재 비밀번호"

#: assets/templates/profile/token.jet.html:1
msgid "copy token"
msgstr "Token 값 복사"

#: assets/templates/profile/token.jet.html:1
msgid "copy HTTP header"
msgstr "HTTP header 복사"

#: assets/templates/profile/token.jet.html:9
msgid "API Token"
msgstr "API Token"

#: assets/templates/profile/token.jet.html:18
msgid "Token will be removed in a few seconds."
msgstr "Token은 몇 초 후에 제거됩니다."

#: assets/templates/profile/token.jet.html:24
msgid "Properties"
msgstr "속성"

#: assets/templates/profile/token.jet.html:30
msgid "Token ID"
msgstr "Token ID"

#: assets/templates/profile/token.jet.html:35
msgid "Last used"
msgstr "마지막으로 사용됨"

#: assets/templates/profile/token.jet.html:36
msgid "never used"
msgstr "사용한 적 없음"

#: assets/templates/profile/token.jet.html:48
msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

#: assets/templates/profile/token.jet.html:54
msgid "Expires on"
msgstr "만료일"

#: assets/templates/profile/token.jet.html:60
msgid ""
"\n"
"    You can limit the permissions granted to this token by choosing one or more\n"
"    group of permissions below.<br>\n"
"    Leave all the choices blank to grant all your permissions to this token.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    아래에서 하나 이상의 권한 그룹을 선택하여\n"
"    토큰에 부여되는 권한을 제한할 수 있습니다.<br>\n"
"   모든 선택 항목을 비워 두면 이 토큰에 모든 권한을 부여하게 됩니다.\n"
"  "

#: assets/templates/profile/token.jet.html:68
msgid "Roles"
msgstr "Roles"

#: assets/templates/profile/token.jet.html:76
msgid "Delete token"
msgstr "Token 삭제"

#: assets/templates/profile/token.jet.html:81
msgid "Authentication"
msgstr "인증"

#: assets/templates/profile/token.jet.html:84
msgid "Your API token"
msgstr "귀하의 API 토큰"

#: assets/templates/profile/token.jet.html:97
msgid "Download as a text file"
msgstr "텍스트 파일(TXT)로 다운로드"

#: assets/templates/profile/token.jet.html:101
msgid "How to use it"
msgstr "사용 방법"

#: assets/templates/profile/token.jet.html:103
msgid "As a Bearer Token"
msgstr "무기명 토큰"

#: assets/templates/profile/token.jet.html:105
msgid "You can use this token by passing it as an <strong>Authorization: Bearer</strong> HTTP header."
msgstr "이 Token을 <strong>Authorization: Bearer</strong> HTTP 헤더로 전달하여 사용할 수 있습니다."

#: assets/templates/profile/token.jet.html:107
msgid "HTTP Header"
msgstr "HTTP Header"

#: assets/templates/profile/token.jet.html:118
msgid "As a password"
msgstr "비밀번호"

#: assets/templates/profile/token.jet.html:120
msgid "Alternatively, you can use this token as a password for HTTP Basic Authentication."
msgstr "또는 이 Token을 HTTP 기본 인증의 비밀번호로 사용할 수 있습니다."

#: assets/templates/profile/token.jet.html:121
msgid ""
"For example, if an application only accepts a username and password, you can provide this token as a password.\n"
"  The username is ignored and can be anything, including an empty value."
msgstr ""
"예를 들어, 애플리케이션이 사용자 이름과 비밀번호만 허용하는 경우, 이 Token을 비밀번호로 제공할 수 있습니다.\n"
"  사용자 이름은 무시되며 빈 값을 포함해 아무 값이든 지정할 수 있습니다."

#: assets/templates/profile/token_list.jet.html:10
msgid "My API Tokens"
msgstr "내 API Tokens"

#: assets/templates/profile/token_list.jet.html:16
#, fuzzy
msgid "An API Token is a key that grants you access to the Readeck API."
msgstr ""
"\n"
"  API Token은 귀하(또는 브라우저 확장 프로그램과 같은 다른 도구)가\n"
"  Readeck API에 접근할 수 있도록 허용하는 키입니다.\n"

#: assets/templates/profile/token_list.jet.html:17
#, python-format
msgid "Please read the <a href=\"%s\">API Documentation</a> if you plan to use it."
msgstr "API 사용을 계획 중이라면 <a href=\"%s\">API 문서</a>를 읽어보시기 바랍니다."

#: assets/templates/profile/token_list.jet.html:22
msgid "Create a new API token"
msgstr "새 API Token 생성"

#: assets/templates/profile/token_list.jet.html:46
#, python-format
msgid "Expires on: %s"
msgstr "만료일: %s"

#: assets/templates/profile/token_list.jet.html:58
msgid "This token will be removed in a few seconds."
msgstr "이 토큰은 몇 초 후에 제거됩니다."

#: internal/admin/views.go:77
msgid "User created."
msgstr "사용자가 생성함."

#: internal/admin/views.go:116
msgid "User updated."
msgstr "사용자 업데이트됨."

#: internal/auth/signin/forms.go:17
msgid "Invalid user and/or password"
msgstr "유효하지 않은 사용자 ID 또는 비밀번호"

#: internal/auth/users/forms.go:54
msgctxt "role"
msgid "no group"
msgstr "그룹"

#: internal/auth/users/forms.go:72
msgid "password is empty"
msgstr "비밀번호를 입력 하세요"

#: internal/auth/users/groups.go:19
msgctxt "role"
msgid "user"
msgstr "사용자 계정"

#: internal/auth/users/groups.go:20
msgctxt "role"
msgid "staff"
msgstr "staff"

#: internal/auth/users/groups.go:21
msgctxt "role"
msgid "admin"
msgstr "Admin"

#: internal/auth/users/groups.go:23
#, fuzzy
msgctxt "role"
msgid "Profile : Read Only"
msgstr "Admin : 읽기 전용"

#: internal/auth/users/groups.go:24
msgctxt "role"
msgid "Bookmarks : Read Only"
msgstr "북마크 : 읽기 전용"

#: internal/auth/users/groups.go:25
msgctxt "role"
msgid "Bookmarks : Write Only"
msgstr "북마크 : 쓰기 전용"

#: internal/auth/users/groups.go:26
msgctxt "role"
msgid "Admin : Read Only"
msgstr "Admin : 읽기 전용"

#: internal/auth/users/groups.go:27
msgctxt "role"
msgid "Admin : Write Only"
msgstr "Admin : 쓰기 전용"

#: internal/bookmarks/importer/browser.go:75
msgid "Unable to read HTML content"
msgstr "HTML 콘텐츠를 읽을 수 없습니다"

#: internal/bookmarks/importer/goodlinks.go:40
msgid "GoodLinks Export File"
msgstr "GoodLinks 내보내기 파일"

#: internal/bookmarks/importer/importer.go:47
msgid "Empty or invalid import file"
msgstr "빈 파일 또는 잘못된 가져오기 파일"

#: internal/bookmarks/importer/omnivore.go:247
msgid "Invalid API Key"
msgstr "유효하지 않은 API 키"

#: internal/bookmarks/importer/readwise.go:61
msgid "Readwise Reader CSV"
msgstr "Readwise Reader CSV"

#: internal/bookmarks/importer/wallabag.go:257
msgid "Invalid URL"
msgstr "유효하지 않은 URL"

#: internal/bookmarks/importer/wallabag.go:262
msgid "Invalid credentials"
msgstr "유효하지 않은 자격 증명"

#: internal/bookmarks/importer/wallabag.go:273
msgid "No access token found"
msgstr "Access token을 찾을 수 없습니다"

#: internal/bookmarks/routes/forms_bookmarks.go:143
msgid "Unable to process input data"
msgstr "입력 데이터를 처리할 수 없습니다"

#: internal/bookmarks/routes/forms_bookmarks.go:506
msgid "Article"
msgstr "문서"

#: internal/bookmarks/routes/forms_bookmarks.go:507
msgid "Picture"
msgstr "사진"

#: internal/bookmarks/routes/forms_bookmarks.go:508
msgid "Video"
msgstr "동영상"

#: internal/bookmarks/routes/forms_bookmarks.go:515
msgctxt "status"
msgid "Unviewed"
msgstr "미확인"

#: internal/bookmarks/routes/forms_bookmarks.go:516
msgctxt "status"
msgid "In-Progress"
msgstr "진행 중"

#: internal/bookmarks/routes/forms_bookmarks.go:517
msgctxt "status"
msgid "Completed"
msgstr "완료"

#: internal/bookmarks/routes/forms_bookmarks.go:744
msgctxt "sort"
msgid "Added, most recent first"
msgstr "추가된 항목 (최근 순서)"

#: internal/bookmarks/routes/forms_bookmarks.go:745
msgctxt "sort"
msgid "Added, oldest first"
msgstr "추가된 항목 (오래된 순서)"

#: internal/bookmarks/routes/forms_bookmarks.go:746
msgctxt "sort"
msgid "Published, most recent first"
msgstr "게시됨(최신순)"

#: internal/bookmarks/routes/forms_bookmarks.go:747
msgctxt "sort"
msgid "Published, oldest first"
msgstr "게시됨(오래된 순)"

#: internal/bookmarks/routes/forms_bookmarks.go:748
msgctxt "sort"
msgid "Title, A to Z"
msgstr "제목(알파벳 순)"

#: internal/bookmarks/routes/forms_bookmarks.go:749
msgctxt "sort"
msgid "Title, Z to A"
msgstr "제목(알파벳 역순)"

#: internal/bookmarks/routes/forms_bookmarks.go:750
msgctxt "sort"
msgid "Site Name, A to Z"
msgstr "사이트 이름(알파벳 순)"

#: internal/bookmarks/routes/forms_bookmarks.go:751
msgctxt "sort"
msgid "Site Name, Z to A"
msgstr "사이트 이름(알파벳 역순)"

#: internal/bookmarks/routes/forms_bookmarks.go:752
msgctxt "sort"
msgid "Duration, shortest first"
msgstr "기간(최근순서)"

#: internal/bookmarks/routes/forms_bookmarks.go:753
msgctxt "sort"
msgid "Duration, longest first"
msgstr "기간(오래된 순서)"

#: internal/bookmarks/routes/opds.go:57
msgid "Readeck Bookmarks"
msgstr "Readeck Bookmarks"

#: internal/bookmarks/routes/opds.go:102
msgid "Readeck Bookmark Collections"
msgstr "Readeck Bookmark 컬렉션"

#: internal/bookmarks/routes/opds.go:139
#, python-format
msgid "Readeck Collection: %s"
msgstr "Readeck Collection: %s"

#: internal/bookmarks/routes/opds.go:145
#, python-format
msgid "Collection ebook - %s"
msgstr "Collection ebook - %s"

#: internal/bookmarks/routes/opds.go:152
#, python-format
msgid "Browse collection: %s"
msgstr "Browse collection: %s"

#: internal/bookmarks/routes/views_bookmarks.go:95
msgid "All your Bookmarks"
msgstr "모든 북마크"

#: internal/bookmarks/routes/views_bookmarks.go:100
msgid "Bookmark Search"
msgstr "북마크 검색"

#: internal/bookmarks/routes/views_bookmarks.go:104 internal/opds/http.go:59
msgid "Unread Bookmarks"
msgstr "읽지 않은 북마크"

#: internal/bookmarks/routes/views_bookmarks.go:106 internal/opds/http.go:63
msgid "Archived Bookmarks"
msgstr "보관된 북마크"

#: internal/bookmarks/routes/views_bookmarks.go:108 internal/opds/http.go:67
msgid "Favorite Bookmarks"
msgstr "즐겨찾기"

#: internal/bookmarks/routes/views_collections.go:70
msgid "Collection updated."
msgstr "컬렉션이 업데이트되었습니다."

#: internal/bookmarks/routes/views_import.go:30
msgid "Progress"
msgstr "진행 상황"

#: internal/opds/http.go:71
msgid "All Bookmarks"
msgstr "모든 북마크"

#: internal/portability/import.go:351
msgid "The import file must contain one user only"
msgstr "가져오기용 파일은 단일 사용자 정보만 포함해야 합니다"

#: internal/profile/forms.go:39
msgid "invalid username and/or email"
msgstr "유효하지 않은 사용자 이름 및/또는 이메일"

#: internal/profile/forms.go:40
msgid "invalid password"
msgstr "잘못된 비밀번호"

#: internal/profile/forms.go:399
msgid "username does not match"
msgstr "사용자 ID가 일치하지 않습니다"

#: internal/profile/views.go:82
msgid "Profile updated."
msgstr "프로필 업데이트됨."

#: internal/profile/views.go:118
msgid "Your password was changed."
msgstr "비밀번호가 변경되었습니다."

#: internal/profile/views.go:206
msgid "An error occurred while creating your token."
msgstr "토큰 생성 중 오류가 발생했습니다."

#: internal/profile/views.go:211
msgid "New token created."
msgstr "새로운 토큰 생성되었습니다."

#: internal/profile/views.go:230
msgid "Token was updated."
msgstr "Token이 업데이트되었습니다."

#: internal/profile/views.go:319
msgid "Profile imported."
msgstr "프로필 가져옴."

#: pkg/forms/forms.go:28
msgid "an unexpected error has occurred"
msgstr "예기치 못한 오류가 발생했습니다"

#: pkg/forms/validators.go:18
msgid "field is required"
msgstr "입력 필수 값"

#: pkg/forms/validators.go:20
msgid "not a valid email address"
msgstr "유효하지 않은 이메일 주소입니다"

#: pkg/forms/validators.go:22
msgid "invalid URL"
msgstr "유효하지 않은 URL"

#: pkg/forms/validators.go:331
#, python-format
msgid "must be greater or equal than %d"
msgstr "%d 이상이어야 합니다"

#: pkg/forms/validators.go:339
#, python-format
msgid "must be lower or equal than %d"
msgstr "%d 이하여야 합니다"

#: pkg/forms/validators.go:347
#, python-format
msgid "text must contain between %d and %d characters"
msgstr ""

#: pkg/forms/validators.go:406
#, python-format
msgid "%v is not one of %s"
msgstr "%v은(는) %s 중 하나가 아닙니다"

#: pkg/strftime/strftime.go:23
msgctxt "datetime_dl"
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#: pkg/strftime/strftime.go:24
msgctxt "datetime_dl"
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#: pkg/strftime/strftime.go:25
msgctxt "datetime_dl"
msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

#: pkg/strftime/strftime.go:26
msgctxt "datetime_dl"
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#: pkg/strftime/strftime.go:27
msgctxt "datetime_dl"
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#: pkg/strftime/strftime.go:28
msgctxt "datetime_dl"
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#: pkg/strftime/strftime.go:29
msgctxt "datetime_dl"
msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

#: pkg/strftime/strftime.go:33
msgctxt "datetime_ds"
msgid "Sun"
msgstr "일"

#: pkg/strftime/strftime.go:34
msgctxt "datetime_ds"
msgid "Mon"
msgstr "월"

#: pkg/strftime/strftime.go:35
msgctxt "datetime_ds"
msgid "Tue"
msgstr "화"

#: pkg/strftime/strftime.go:36
msgctxt "datetime_ds"
msgid "Wed"
msgstr "수"

#: pkg/strftime/strftime.go:37
msgctxt "datetime_ds"
msgid "Thu"
msgstr "목"

#: pkg/strftime/strftime.go:38
msgctxt "datetime_ds"
msgid "Fri"
msgstr "금"

#: pkg/strftime/strftime.go:39
msgctxt "datetime_ds"
msgid "Sat"
msgstr "토"

#: pkg/strftime/strftime.go:43
msgctxt "datetime_ml"
msgid "January"
msgstr "1월"

#: pkg/strftime/strftime.go:44
msgctxt "datetime_ml"
msgid "February"
msgstr "2월"

#: pkg/strftime/strftime.go:45
msgctxt "datetime_ml"
msgid "March"
msgstr "3월"

#: pkg/strftime/strftime.go:46
msgctxt "datetime_ml"
msgid "April"
msgstr "4월"

#: pkg/strftime/strftime.go:47
msgctxt "datetime_ml"
msgid "May"
msgstr "5월"

#: pkg/strftime/strftime.go:48
msgctxt "datetime_ml"
msgid "June"
msgstr "6월"

#: pkg/strftime/strftime.go:49
msgctxt "datetime_ml"
msgid "July"
msgstr "7월"

#: pkg/strftime/strftime.go:50
msgctxt "datetime_ml"
msgid "August"
msgstr "8월"

#: pkg/strftime/strftime.go:51
msgctxt "datetime_ml"
msgid "September"
msgstr "9월"

#: pkg/strftime/strftime.go:52
msgctxt "datetime_ml"
msgid "October"
msgstr "10월"

#: pkg/strftime/strftime.go:53
msgctxt "datetime_ml"
msgid "November"
msgstr "11월"

#: pkg/strftime/strftime.go:54
msgctxt "datetime_ml"
msgid "December"
msgstr "12월"

#: pkg/strftime/strftime.go:58
msgctxt "datetime_ms"
msgid "Jan"
msgstr "1월"

#: pkg/strftime/strftime.go:59
msgctxt "datetime_ms"
msgid "Feb"
msgstr "2월"

#: pkg/strftime/strftime.go:60
msgctxt "datetime_ms"
msgid "Mar"
msgstr "3월"

#: pkg/strftime/strftime.go:61
msgctxt "datetime_ms"
msgid "Apr"
msgstr "4월"

#: pkg/strftime/strftime.go:62
msgctxt "datetime_ms"
msgid "May"
msgstr "5월"

#: pkg/strftime/strftime.go:63
msgctxt "datetime_ms"
msgid "Jun"
msgstr "6월"

#: pkg/strftime/strftime.go:64
msgctxt "datetime_ms"
msgid "Jul"
msgstr "7월"

#: pkg/strftime/strftime.go:65
msgctxt "datetime_ms"
msgid "Aug"
msgstr "8월"

#: pkg/strftime/strftime.go:66
msgctxt "datetime_ms"
msgid "Sep"
msgstr "9월"

#: pkg/strftime/strftime.go:67
msgctxt "datetime_ms"
msgid "Oct"
msgstr "10월"

#: pkg/strftime/strftime.go:68
msgctxt "datetime_ms"
msgid "Nov"
msgstr "11월"

#: pkg/strftime/strftime.go:69
msgctxt "datetime_ms"
msgid "Dec"
msgstr "12월"

#: pkg/strftime/strftime.go:73
msgctxt "datetime"
msgid "a.m."
msgstr "오전"

#: pkg/strftime/strftime.go:74
msgctxt "datetime"
msgid "p.m."
msgstr "오후"

#: pkg/strftime/strftime.go:75
#, python-format
msgctxt "datetime"
msgid "%a %b %e %H:%M:%S %y"
msgstr "%a %b %e %H:%M:%S %y"

#: pkg/strftime/strftime.go:76
#, python-format
msgctxt "datetime"
msgid "%m/%d/%Y"
msgstr "%m/%d/%Y"

#: pkg/strftime/strftime.go:77
msgctxt "datetime"
msgid "%H:%M:%S"
msgstr "%H:%M:%S"

#~ msgid "Kind regards"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Send email"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "          Would you like to import from a similar tool or from a file with existing bookmarks?\n"
#~ "          Try Readeck's import tool.\n"
#~ "        "
#~ msgstr ""

#~ msgid "Shared by %s"
#~ msgstr ""

#~ msgid "with"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Saved with"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Sends this bookmarks as an attached EPUB file."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "    Upload a CSV file from Instapaper or any CSV that matches the format specified bellow.\n"
#~ "  "
#~ msgstr ""

#~ msgid "Application Passwords"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Application Password"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Password will be removed in a few seconds."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "    Your application password was created. Please copy the password below and write it down\n"
#~ "    or store it in a password manager.\n"
#~ "  "
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your password:"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Copy"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Password ID"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "    You can limit the permissions granted to this password by choosing one or more\n"
#~ "    group of permissions below.<br>\n"
#~ "    Leave all the choices blank to grant all your permissions to this password.\n"
#~ "  "
#~ msgstr ""

#~ msgid "Delete password"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Refresh password"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "      If you forgot your application password or simply want to change it,\n"
#~ "      you can refresh it to get a new one.\n"
#~ "    "
#~ msgstr ""

#~ msgid "My Application Passwords"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Create a new Application Password"
#~ msgstr ""

#~ msgid "This password will be removed in a few seconds."
#~ msgstr ""

#~ msgid "API authentication"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Error: you cannot create more credentials."
#~ msgstr ""

#~ msgid "An error occurred while creating your password."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Password was updated."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "        If you plan to send e-books to a Kindle device, you must approve the\n"
#~ "        following email address within your Kindle Account:\n"
#~ "        "
#~ msgstr ""

#~ msgid "Close image"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Bookmarks : Read Only"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Bookmarks : Write Only"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Admin : Read Only"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Admin : Write Only"
#~ msgstr ""

